有冇人用緊Rival 710滑鼠?

入面有個震動計冷卻時間
點樣應用係lol 係桌面果時就用到
係game 入面用唔到
呢個功能無敵既存在
對手禁個制可以計哂對面CD時間 夠鐘震一震提醒